見到啲人講hip hop/ trap都係評論Rapper，咁有冇人講producer

If young metro don’t trust you I gon shoot you

Tay Keith fuck these nxxxas up

We got London on da track

Big head on the beat

Murda On the beat so it’s not nice

808 mafia

88

Good work, Charlie

香港本土producer

Doughboy

JNYBEATZ

Grymeman

Floyd Cheung

Silverstrike

刀仔,唔好開po介紹自己啦...
雖然你d野真係好得

我都想做”刀刀刀boy”

Mike Will Made It

係刀仔就唔撚會放grymeman floyd cheung啦

屌ching識嘢

Mustard on the beat hoe

Style好versatile

佢*

有啲期待佢同miley cyrus 有咩新搞作

之前出過首23，普通

WE THE BEST MUSIC

DJ KHALED!!!!

唔係大團圓結局咩

想知幫老味寫beat係邊個
好撚正

Silverstrike？奶油包都好似整過

女producer都可以好勁

其實唔係好明點解metro boomin會紅到咁 唔計啲features佢啲beat其實唔係好特別（都幾好聽）我肯定俾人插

好想學rap, 試過攞筆攞紙自己寫。但係都唔識聽beat去講，有無巴打可以教一教我

最近要寫多啲 跟beat rap 慢慢就會feel到個rhythm同個flow

Btw有冇TG, 有興趣可以交流下（有玩開廣東話rap同埋會喺soundcloud post歌，不過唔出名 ）

巴打telegram我？

好 呢排就黎完sem好多嘢做 遲啲搵你

清有post歌比D貨黎 check 下

有冇TG 大家交流下

Murda on the beat, so it’s not nice
佢既beat唔係最正
但係佢編曲真係一流

Murda Gang

佢分配副歌 段落處理 真係頂級

香港都有beatmaker
聽過依個都唔錯

正 香港而家需要多d producers

mustard on the beat ho

係喎佢近排咁紅 竟然唔記得佢

Ayo Pierre you wanna come out hereeeeeee~

爸打有冇聽denzel curry

Ultimate
Clout Cobain

佢喺timwestwood段freestyle真係勁到痴線
試下聽this life真係好撚正

Denzel係勁既 可惜嗰陣又有Lil Uzi Vert Lil Yachty 21 Savage粒粒皆星，玩基本功又比唔上同年既Dave East同G Herbo, 先至可能冇咁多人識

hey boy is cold
gray
i need a cha cha beat boy
groovy everywhere

一定係tay keith

佢個beat個format其實好簡單 連808都未必用 但係好洗脂 仲有佢個signature sound effect

有冇tg gp 交流下

ronny j?

Jnybeat

Cash money ap